+++
title = "查看项目详情"
description = "平台管理员和项目管理员可查看指定项目的基本信息、配额。"
weight = 3

+++

平台管理员和平台审计员可查看平台上所有项目的详情。

项目管理员可查看指定项目的详情，包括：基本信息、配额等。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **项目管理** ，打开项目管理页面。

2. 单击待查看 ***项目的名称***，进入项目详情页面。

	 **提示**：

   - **快速查找项目**：可通过在项目列表右上方的搜索框输入项目名称快速搜索指定的项目。

   
   - **返回项目列表**：进入项目详情页面后，可通过单击顶部导航栏左侧的 ![](/img/00projectlist.png) 图标返回项目列表。

   
   - **快速切换项目**：单击 ![](/img/00projectlist.png) 右侧的项目名称，在展开的下拉选择框中单击项目名称切换项目。下拉选择框中上方的搜索框，支持通过项目名称进行搜索。

3. 在项目详情页面，可查看项目的基本信息和关联项目的各集群的配额信息。

	其中，资源配额的 **分配占比**，通过占比条显示了资源的已分配和总额信息。<br>已分配颜色含义：<br>已分配 >= 90% 时，显示为红色；<br>70% =< 已分配 < 90% 时，显示为黄色；<br>已分配 < 70% 时，显示为绿色。如下图所示。
	
	<img src="/img/00projectdetail.png" width = "600" />